工程JJ-slab reinforcement 一問

學術題
點解slab design
bending moment 勁啲果strip main rebar 要放係distribution bar 上面